返一次part-time，遇到個改變一生的女仔

由於舊post推唔到，同埋想改名，所以開咗新post。希望大家多多支持！！
舊post link:
我與part-time女仔的故事

「叮～叮～」手機嘅鈴聲嘈醒咗我。
由於琴日返工太攰，我一返到去就瞓着咗。
「喂，你喺邊呀？」一接電話，勝仔就大聲咁講。
「係屋企囉，做咩啊？」啱啱瞓醒嘅我用沙啞嘅聲音答佢。
「屌你，我等緊你一齊返工啊，你係咪瞓懵咗吖？」
「返工」呢個字令眼瞓嘅我突然清醒。
「仆街，唔記得咗同佢講添！」我心諗。
呢個情況，如果同佢講大話，的確可以拖到一陣，但之後實俾佢屌到趴喺度。冇辦法啦，只可以講真話！
「Sor ah ，我琴日唔記得同你講我辭咗職...」我越講越細聲。
「吓，你唔係呀嗎？」
「做一日就唔掂，咁廢㗎？」
「你大個點樣捱落去？」
「同埋我哋嘅旅行之旅呢？」
「你唔做，咁咪冇人陪我返工！」佢越講越激動，完全冇停落嚟嘅意思。
佢一連串嘅嘴砲，我根本無辦法反駁，只好講琴日單嘢俾佢聽，希望佢明白。
「我有原因㗎！」
「咩原因？」佢停咗落嚟。
我將琴日單嘢一五一十咁同佢講。
「你咪玩啦，咁你都信吖？你又冇人電話！點帶你飛呀？」佢開始恥笑我。
「但佢俾咗佢ig我...總之我就信佢啦！」我講完呢句，就收咗線
雖然我把口咁講，但我都開始有少少動搖
..........

Lm

真人真事?

橫跨半年，篇文先過咗兩日，幾時先有同女仔感情路線。 （btw,啱啱由頭睇到尾，幾頂癮。 nice

新po繼續

呢幾日，我都茶飯不思，成日都諗住佢。我有試過ig direct 佢，佢都易讀不回我。
至於勝仔，佢係嗰日都辭咗職。佢就話係因為唔可以揼低我。
「我信你個頭呀！」呢句係我一聽到嘅反應。雖然咁講，但其實勝仔都係個義氣仔女。
生活開始漸漸回歸平淡，我都開始慢慢咁忘記佢。但直到.....

當你嘅生活平淡無奇時，佢總會出現一些嘅波瀾。
呢一日，我如常同勝仔喺網吧打機。唔知係對手太勁，定我哋太弱，今日輸到甩褲。
「屌，咁都輸！」勝仔速口而出。
熟悉嘅DEFEAT 又再一次出現係我地面前。
「唔玩啦，冇癮」佢除低耳機。
「唔好咁啦，game 咋嘛！」我對遊戲嘅勝負不嬲冇咩所謂，只係享受同兄弟一齊打機。
「好悶呀，唔好成日打機啦！搵其他嘢做下」佢問。
「咁不如約四大天王出黎！,橫掂好耐都冇見!」
「好喎～你提議你約」勝仔搭住我膊頭。
四大天王係中學時期老師幫我地起嘅朵，因為我哋成日上堂搞屎棍而得名。四大天王分別係我、勝仔、鵬少同埋丁皇。我哋一齊經歷過好多風雨，大家都當大家係兄弟。
「屌，次次都係我！」
我拎起手機，打開通訊錄，諗住打俾佢哋，但我喺手機通訊錄度見到一個陌生嘅Number⋯⋯

Thx

「究竟係邊個呢？」 我一頭霧水。
平時我淨係set 好熟嘅人做聯絡人。呢個得電話，仲要冇名，太令人覺得可疑。
「喂，勝仔，你知唔知呢個Number係邊個？」我將部手機對俾佢。
佢攞部手機出嚟，將個Number撳落去。
「沒有結果」佢個手機顯示。
「邊個嚟㗎？我冇咩印象！」佢諗咗一諗。
「會唔會係佢?」我靈機一觸
「邊個呀？」
「個part-time女仔囉，佢之前拎過我部手機，有可能嗰陣時，佢幫我入咗。」
「屌，打過去試吓啦！」佢自己幫我撳咗打出。
「嘟......」究竟係咪佢呢，我好緊張，目不轉睛咁望住部電話。
「喂.......」一把滄桑嘅男人聲。
我忍唔住咁大聲屌咗出嚟，勝仔不斷係咁笑我。
「屌乜鬼嘢，咪撚玩電話啦....」個男人講完就收線。
「都叫咗唔好F F咁多，依家柒到仆街...」佢講完仲不斷咁笑我。
「你撳錯掣入錯咗人，仲以為個麻甩佬係你個part-time女仔...」佢講完仲要笑得大聲。
「屌，當認錯人囉」比起柒，我更加唔開心。
「唔通你真係冇留到聯絡方法俾我...」

有部份

係吖

諗深一層，其實佢絕對有理由唔理我。但一諗到咁，我個心始終都係唔想承認。唔通你嗰日講嘅嘢係假嘅。

「喂，唔笑你啦！呢啲咁嘅八婆唔使理佢！」真正嘅朋友通常都係笑完你先至會救你。
「佢或者玩緊你呢！你唔使咁上心嫁喎！」
「或者係....」我心入邊好唔想承認，但事實唔到我唔承認。
「攰啦，返屋企啦！」
「咁快...未夠鐘吖喂。」
「bye...」我冇理到勝仔，走咗。

返到去，我匿埋係間房到，腦入邊不斷閃過同佢相處嘅畫面.....
佢嘅笑容，佢挨住係我膊頭嘅畫面....係我個腦入面揮之不去。

諗下諗下，我眼淚就停唔到咁留
你究竟當我係乜嘢........

可能琴晚太攰，我瞓到中午先起身。
我好習慣咁拎起部手機睇，電話有10幾個未接來電。
哇，屌！係琴日嗰個麻甩佬係咁打電話俾我。唔通佢想報琴日一屌之仇？
突然之間，電話又開始震，我一望係嗰個麻甩佬。
我即刻撳掣拒絕，我係唔會比機會你屌返我轉頭。

過咗一陣，WhatsApp突然彈出一個訊息。我一望係麻甩佬send訊息俾我。
「喂！」
「做咩屌人吖？」

我都已經避開你㗎啦，你做咩要咄咄逼人吖。好，橫掂我心情唔好，就同你死過。
我打電話過去，開頭第一句就係「你搞鳩夠味？」
「喂～」一把熟悉嘅女聲....

「咦，點解唔係麻甩佬嚟？」我黑人問號
「你係咪諗緊點解唔係麻甩佬黎？」佢成日都睇得穿我。
「嗰日我出咗去跑步，冇帶手機，我老豆幫我聽咗你個電話....」呢句話將我從萬丈深淵帶上去天堂。
「乜係咁啊，哈哈～」我故作鎮定。
「乜你咁遲先見到㗎！等咗你好耐啦！」
「點知姐，你又唔同我講！」
「仲以為你好醒，會好快搵到添！」
「好蠢呀，唔講啦有嘢做。得閒再傾啦。」佢講完之後就收咗線。

「成功啦～～」我大嗌。我即刻WhatsApp勝仔，將啱啱單嘢講比佢聽。
「會唔會吖？咁撚戲劇嘅..」佢聽完之後回覆我。
「唔知㗎，可能人生如戲呢」我興奮到有少少九唔搭八。
「.......」佢應該覺得好無奈。
「我應該要點做？」我無時佢嘅無奈。
「WhatsApp佢，搵多啲佢！傾多啲就自然增進到感情㗎啦！」雖然勝仔個人平時on99,但佢有陣時啲意見的確唔錯。
「記住得咗請我食飯喎！」佢補咗呢句。
「一定啦」
我熄咗同勝仔嘅對話，同埋將個Number改名做阿Wing。
我打開同阿Wing嘅WhatsApp視窗，準備send訊息俾佢....

？！

「Hi～ 」感覺有啲普通。
「你好」感覺有啲on9。
「Yo」感覺有啲輕浮。
我望住同阿Wing嘅WhatsApp對話視窗，一直都諗唔到要同佢講Ge 野。
我望左好耐好耐，大概由晏晝三點望到夜晚9點左右，但我都係諗唔到。
「屌，去食個飯先再諗」我熄咗個對話窗，出咗去食飯。

一個人其實食咩都無咩所謂，我求其搵咗間茶記食。
一坐低，就梗係拎個電話出嚟睇吓可以點send啦。
「喂～」佢突然之間send俾我。
好嘢我唔使自己開話題。
「其實你真名係乜嘢？」佢跟住send。
「Tony 囉！」我決定將9噏嘅嘢貫徹到底。
「咪玩啦，一定唔係！」
睇嚟都係呃唔到佢，不過之前.....
「講俾你聽都得，但係你講俾我知點解你發現到？」我好好奇。
「乜喎，之前我哋返工嗰陣，其他人成日叫你，你都唔理！咪覺得你嗰個係假名囉！」
「屌，你柯南黎㗎？」
「我觀察入微姐（笑喊）」
「柏懿」

你成日都留意我，但我真係好少留意你.....

鍾意就俾個正評啦，或者俾個comment交流吓

就係咁樣，我哋就不斷喺WhatsApp傾偈。我同佢就好似識咗好耐嘅朋友，咩話題都會傾，小至每日發生嘅事，大至自己嘅秘密。有時候，我同佢講嘅嘢，連我嘅兄弟都唔知。
但係有一個問題，就係我睇唔到佢嘅頭像，究竟係佢唔俾睇定點，我真係唔知道。有一次，我忍唔住問佢....
「點解你冇頭像嘅？你係唔係唔想比我睇到？（笑喊）」
「係吖，同你唔係好熟咋喎！」
我個心突然愣了下，但好快...
「講笑咋，我諗唔到用咩頭像」
「你有冇咩推介呀？」
佢又拉返我上黎。
「冇喎....」我諗咗一陣。
「咁呀，我再諗吓先」佢答完我之後就下線。
過咗一陣，佢WhatsApp我
「你睇吓我個頭像」

大家可以俾啲意見

出多啲

但好似冇乜人睇